港股今早低開後急升 經數輪升趺後繼無力 中午跌422點

港股中午跌422點 石藥急跌12%
28.05.2020 12:16

人大政協今日將表決港區國安法，美國指考慮對香港採取行動，港股在期指結算日下跌，恒生指數低開94點，初段曾調頭回升，其後持續向下，恒指跌至半日低位，中午收報22878點，跌422點，跌幅1.8%，成交額686億元。國企指數報9464點，跌102點，跌幅1%。

藍籌股普遍下跌，騰訊()跌3%，報406.4元，拖低恒指90點，港交所()亦跌3%，報264.6元，匯控()跌逾1%，報36.75元。醫藥股受壓，石藥集團()業績後回吐12%，報14.9元，跌2.04元，是半日跌幅最大藍籌，中國生物製藥()跌逾6%，報11.14元，跌0.8元。

本地地產股繼續下跌，新世界發展()跌4%，報7.76元，領展()跌近4%，報56.5元。恒地()跌3%，報27.5元。另外，申洲國際()逆市升近2%，報90.85元，升1.75元，是半日升幅最大藍籌。

全國人大第三次全體會議閉幕於下午3時舉行
LM睇3點後個市

托水龍

支狗托唔起

上吐下瀉

國家隊嘗試頂

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

托左幾日今日嘔突

國家隊呢
托撚左去邊呀

琴日既777: 升左1%所以反映國安法冇影響

有冇咁快托唔着呀
繼續升啦

媽咪麵去左托

頂住呀
唔想今日有咩變數

唔係托到表決咩？竟然比領導先走

用左咁多bra都托唔住

托少少屙尿都無力

dodo姐 神預言 跌跌跌跌 股市無啦 樓市無啦 港元bye bye

國家隊條氣係咪咁廢
一個上晝都無就托唔住

3點又沉一下

鄰國隊呢？

跌夠4200 ok？

國家隊

going to test 22519!

唔係話北水會托返三幾日
製造美國取消香獨立關稅地位唔會影響經濟既現象先既咩
一日都頂唔住？

國家隊太廢

國家隊打輸了嗎

國家隊呢

-600了

繼續托托啦，仲唔托，托啦嘛

托市? 托柒就有

都唔知佢哋托黎做乜
到時冇人買
一手蟹貨
左手交右手玩JJ咩

取消香港關係法
取消聯繫滙率
取消特別待遇

#[/size=5]bye#lm2

3點

除非北京十級地震震到以後唔開

人托市你托市 你睇吓你2，3日就頂唔緊
望下美國佬la 托撚到熊軍收曬皮（包括我

支那：大戶走晒貨未呀

正股驚閪咩？

半日

過左國安法 拎香港外匯儲備再托過

屌你地兩個個名

竟然咁快托唔起
仲諗住國家隊+連燈力量 會狂升
睇嚟支那唔多掂

777又燈

食左個飯又彈返啲

國家隊托緊

睇你托得幾多日

準備千升

點頂姐

國家隊咁撚屎㗎 有冇面呀

老母面開完Post 升返啦, 等轉燈啦

麵麵暴力救市

3點唔托番起，好冇面

咁快托唔起喇？
仲有排打喎

由得你燒錢托市，
托到冇錢又叫你快啲買多啲野，
唔買就加關稅

麵仔入左熊 唔驚

好勁 升到發發聲

扶不起的啊斗

佢又放左啦，一放就跌

水壓唔夠呀

有国家 唔驚

囯家隊进場

比啲力啦，都仲未夠。

一睇到個post屌出聲

国家隊無春用老母面燈一燈仲勁過国家隊托

點解係3點半而唔係3點?

表決後利好市場 拍手 習帝英明

港共：今日上半場，唔計住

國家隊 please coming🙏🙏🙏

我身家性命財產都靠哂你啦

頂唔緊喇

插水花式來喇

準備大手買牛

笑撚死做戲咁做